反正死200萬人呀，都唔會有人幫果200萬人報仇架啦，被打死幾多個手足有咩所謂姐

反正實有人係連登出個不要仇恨沖昏頭腦post 黎平熄民憤，最後咩事都冇發生過一般， 馬照跑，舞照跳，歌照唱架啦屌

要番工 要番學 為生活
香港人 碌撚

就算黎次64 2.0, 64 3.0呀
事後都會有人出個不要被仇恨沖昏頭腦POST, 洗鳩你地腦, 防止你地為手足報仇

自己香港自己救條線輸撚死架啦
因為有人裡應外合呀
認命啦仆街
你地連暗殺休班警同政要既能力都冇呀
仲講咩勇武呀屌

SOR, 只有6歲細路先冇能力, 侮辱左你地唔好意思

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
或者更準確黎講，
虛構事件係無法fact check架，
fact check責任係散播謠言果個人
如果明知散播謠言都繼續傳，
咁同藍絲有咩分別，
係咪想狼來了，到真係有事無人信呀

打到手骨盡斷，只有一層皮連住
女手足脫光光比男警望
831無差別攻擊
呢啲先要集中推
而家個個focus去左fact check唔到嘅謠言

3毛，p牌仔，疆屍account
由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化
真實警暴,性暴力問題